
# TN-Travel

Đây là một project (khá là) căn bản của môn dự án phát triển phần mềm 

  

[![MIT License](https://img.shields.io/apm/l/atomic-design-ui.svg?)](https://github.com/tterb/atomic-design-ui/blob/master/LICENSEs)
[![GPLv3 License](https://img.shields.io/badge/License-GPL%20v3-yellow.svg)](https://opensource.org/licenses/)
[![AGPL License](https://img.shields.io/badge/license-AGPL-blue.svg)](http://www.gnu.org/licenses/agpl-3.0)

## Authors

- [@tuantruongdev](https://www.github.com/tuantruongdev)
- [@tranvubt](https://www.github.com/tranvubt)
- [@buihoaithuong](https://www.github.com/buihoaithuong)
- [@lexuantruong](https://www.github.com/octokatherine)

## Deployment

Để chạy project vui lòng làm theo các bước


**Back-end requirement: nodejs**

 1. Sau khi clone xong dùng cmd chuyển tới thư mục Back-End

```bash
  cd Back-End
```

 2. Cài đặt node modules bằng lệnh

```bash
  npm install
```

3. Khởi động server

```bash
  npm run dev
```
Nếu màn hình của bạn như này thì chúc mừng bạn đã chạy thành công **back-end**

![enter image description here](https://i.imgur.com/liHiyIL.png)

**Front-End requirement: VS code và live server extension**

 1. Sau khi cài live server xong vui lòng config lại port cố định thành  **5555**
	 - Hướng dẫn: https://www.youtube.com/watch?v=wU6cjQm7POc
 2. Chọn file index.html và nhấn "**Open with live server**"
 
![enter image description here](https://i.imgur.com/QmuQQFR.png)

 3. Chúc mừng! bạn đã chạy thành công sản phẩm tuyệt vời này!!
 
 ![enter image description here](https://i.imgur.com/0XMtdFR.png)
